潛龍入一入黎

我已經溫完四大分佈，感覺唔算太難

係有時要人手數case 比較煩

之後會學正態分佈，難度應該差唔多？

蟲？

睇Gamma分布, beta分布, exponential分布, dirichlet分布

on99

big4 ar diu

大佬，呢d乜野黎，我考dse M1咋

認真答你啦
四大分佈最緊要知道點樣find var+expected value
做多啲past paper對數case 好有幫助

利申5**
btw 有一條dse pp好鬼難 好似同天氣有關

正態分佈簡單好多 每次都係做一模一樣嘅嘢 諗都唔駛諗

勁喎

你勁啲 爆4